恒生銀行正仆街

戶口有錢都認唔撚到新股，我𨳒佢老母。

我無事喎

你冇事係因為你有錢，我𨳒佢係因為我戶口有錢嘅時候，佢話我結餘不足，試多幾次又話得。點撚知今朝收到短訊又話我唔夠錢

冇錢咪認少D

佢認唔到我D錢，仆街恒生銀行